有冇ching 留意開hdr 10 monitor/tv

lg

lg 隻32吋好似少少伏 唔夠光+有少漏光
嚟緊asus rog swift同acer 隻predator 點睇

asus rog swift

acer predator

不計budget 嘅話三隻你哋會點揀
asus 同acer 你哋又估佢幾銀

冇人用緊HDR MOON

等緊27吋4k HDR10 IPS MON

想知IPS+HDR 會點

IPS D暗位好垃圾

呢隻好似係IPS嚟

有無使用感受

我就係未買 想問用後感